老闆送咗呢啲零食俾我......我份工係唔係做唔長

喺佢面前啪哂佢 連昇幾級

餵蛇定蠍子?

狗

死甲由？

你要唔要，灣仔交收

呢啲零食係俾人食㗎師兄

左邊嗰款好食d